giffgaff 如果太耐唔用失效會唔會SMS提你?

戶口有15磅, 純收SMS,.. 聽講幾個月唔用就會消號. 我會長插住server如果有SMS會知. 但佢失效會唔會提卡主?
謝謝.

試過停兩個月冇事

佢好似係180日.

題外話, 佢香港竟然係用... Smartone